【曾經萬千寵愛】專注工作與施伯雄戀情告終 吳千語親口認單身

近年經常在大陸工作的吳千語，最近與師弟栢天男為動畫電影《女皇哥基大冒險》配音，在戲中千語演繹萬千寵愛在一身的女皇級美狗孟坦，而她早年在感情路上，同樣是萬千寵愛在一身。近日千語揚言女仔都要有事業，至於愛情，她表示仍在尋覓中，意味着她與施伯雄的感情已成為過去式，她更坦言現在的感情狀態︰「係單身。」
近日吳千語與師弟栢天男，首次為動畫配音，早前二人在尖沙嘴接受《蘋果》訪問，千語演繹女皇級美狗孟坦，她笑指︰「完全唔似我，我本身講嘢冇乜語氣，要發掘自己另一把聲，語氣要嗲啲、風騷啲。」本身都有養狗的千語，指愛犬如小朋友般，她說︰「養狗仔好似屋企多咗個細路仔咁。」對於卡通片，千語認為卡通片並非給小朋友看︰「我大個先睇卡通片，因為細個睇唔明，有啲故事好深，好似宮崎駿嘅卡通，唔係畀細路睇。」千語指家中家教很嚴，自小媽媽不准她看電視，亦因為這樣，至今她也沒有近視。
至於師弟栢天男，自小喜歡畫公仔，曾畫了一本繪本，卻被家中小狗咬爛，他說︰「我一格格畫，畫得好辛苦，但小狗一吓就咬爛，成本散晒。」他曾想過當漫畫家，可是家人跟他說難搵食，最後他仍發揮其畫畫的天份，在澳洲讀藝術和設計，未入行前，曾從事設計工作。至於千語自言畫畫沒天份，她說︰「我畫得好肉酸，雀仔畫到似雞，貓畫到似貓頭鷹，我曾經認真學，但冇天份。」不過千語自言揀東西較有天份，如挑選傢俬。
千語表示自己從來沒有選擇困難，正因如此，她好清楚現階段需要甚麼。最近千語經常掛在嘴邊，要專注工作，她說︰「慢慢了解到女仔喺社會上要做好自己，事業上最想做到有屬於自己嘅嘢，將來我有家庭後，可以繼續經營，所以今日要努力啲。」問她會否忽略了愛情？她說︰「其實呢樣嘢係學問，點經營一段感情，唔係單方面，一定要雙方付出，如果我呢個階段有機會拍拖的話，我希望可以搵到個理解我嘅，如果對方唔明白的話，大家好難一齊到。」千語此話一出，意味着她與施伯雄已分手，即再問她現在是否回復單身？千語肯定的說︰「係，係單身！而家唔想講太多，將來到另一個階段時，先再講。」
當年林峯曾對吳千語高呼七次「好愛BB」，兩人拍拖5年卻未能開花結果，去年底正式宣佈分手。其後指千語與前全國政協施子青長孫施伯雄拍拖，而林峯亦戀上國產34D索模張馨月，近日二人更傳出婚訊。

施伯雄拍拖依個terms我睇左幾次

推

笑左，貪錢G

抵死

林峯咪幾好
幾錫你
你就起飛腳 攀高枝
雞就係雞 你根本都唔識做人

見到呢D女人折墮就最開心

偽澳籍歪面叉燒閪
狗也不屌！！！

利申 醉曖林峯

「我大個先睇卡通片，因為細個睇唔明，有啲故事好深，好似宮崎駿嘅卡通，唔係畀細路睇。」

原來佢細個弱智

btw Bitch, don't kill my vibe.jpg

貪錢貪到兩頭唔到岸

吳千語做既選擇完全唔係正常人既選擇嚟

計錯數啫

幾十億獨子
一個就幾百億唔知係咪獨子 差得幾遠

人財兩空

但係一個當佢公主咁錫，另一個當佢普通女朋友
身家有幾多係呢個時候都冇分別啦

見人地無樓送俾你
就帽鳩人 正臭雞
林峯BB對你咁好
又係萬中無一既荀盤
都唔識得珍惜
搞到依家咁既田地 咎由自取

Btw 隻臭雞以前成日free ride人
支那雞扮混血兒
Hkuspace扮hku grad
人唔笑 狗都吠

個樣咁似洪欣既

人蠢真係泊到好碼頭都冇用

大把本錢, 唔洗擔心

呢條女除咗拍過黃百鳴果套垃圾開心魔法之外仲有咩工作上(除咗做G)嘅表現

次次啲新聞都係講佢拍拖

佢初初係比黃百鳴屌 先做到主角

都唔識do既 做雞既俾任何一個有錢人睇中都只可以say yes
唔係人地一厭你就88

林峰獨子都要被佢嫌窮

條女自細溝開有錢仔戰績彪炳
冇理由會計錯數
好可能林峰有嘢令佢好唔滿意
覺得冇得解決就放棄
例如腎虧

頭盔都唔戴

屋邨妹嫁林峯上岸咪幾好

西西西西女人

抵撚死

貪字得個貧

抵死啦臭老雞

醜樣左好多...
典型大陸靚女 吊高黎賣

好奇條女有咩工作，又唔係唱歌錄音，有唔係影廣告相，剩係一兩套濕9戲

根本比人飯局價玩厭夾好口供

係咁刮男人錢

又有錢又係靚仔巨星
女人有時真係貪咩？

可能驚生個仔唔知咩樣

認同 呢d咁蠢既閪女人一d耐性都無

睇返d舊文真係好有趣

佢真係抵死的

從來都唔覺得佢靚個人中怪到仆街，下巴又兜

吳日言
吳千語

以前有個廖碧兒 而家有個吳千語 臭雞

佢邊有工作可以專注
無林峯真係無人識

成家都大貪

佢呢d低文化公屋妹埋到林峰身已經超額完成

人心不足人心不足蛇吞象，湖邊狗得一想二最後乜都冇

佢啱 唔應該睇呢啲 未學行先學走

應該要由貪心的小狗開始睇

真係家教嚴就唔會教出你呢種女人啦

吳印傭

仲有楊c奇

抵啦

楊c 奇男朋友又唔係旬盤

至少條仔對佢千依百順先啦

但港姐冠軍出身

抵撚死啊
呢隻臭雞同林峰一齊個陣已經成日搵佢個FD黎做煙幕去溝第條仔

當佢普通女朋友會當街除佢bra咩
仲衰撚過雞

講真世上好難有一個人對你死心塌地足1x年

同陳x聰一樣

好似有個細佬

想睇返段片但搵唔返係邊個post師兄有冇留底

真係當佢係雞

雞都唔會當街當巷埋牙仲要拍片啦

未睇過

個個喺到馬後炮

淨係整容已經要飛啦

點解會有人影到
個男既fd?

邊度黎架 咁撚癲

上面果幾個坐左幾耐

條女真係雞黎架
同過佢做野
D態度西到好似唔憂做 天皇巨星咁

睇佢幾時生性病